［自駕撚］有冇巴打試過九州自駕遊中途先買express pass？

有冇自駕遊巴打知道九州express pass係咪一定租車個刻買？
我地租左兩日先知唔買既話去遠既地方高速車費好貴，立即狗衝去返times問，佢話我地租車個日唔買就冇，但上網睇明明可以48小時前預約，但佢唔比我地預約

係計你拎車果刻
唔係拎咭果刻
日數要同租車日期一樣
如果唔係個個都可以慳頭尾果幾日

租車個日佢都有問我，日數可以揀買幾日都得，佢唔一定限死買我去既日數，只不過我唔知路費咁貴所以淨係要etc算

唔一定要同租車日數一樣架，上個月先租完

你plan路線果陣唔check高速公路費就抵啦
日本啲高速公路費用出哂名貴都唔計定數
用navitime check幾方便

我上網搵好多都係要係日文網站check,研究左陣唔識日文就放棄左

而家下載，不過都遲左，焗比貴價算